[尋人] 疑似被警拖走記者「老吳」失聯

唔知po 左未

推

60歲都開槍
癡媽筋

專射要害

建議立法犬隻絕育 不得跟人有任何接觸
因為佢地只係執行命令嘅機械人

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
記者都蝦
希望無事

有冇人搵得返佢被拖走條片

以後為左子孫, 要戴袋罩